# Worlf of Warcraft Data  #


### K čemu tento reposizář slouží? ###

* Stažení Datadisků (WoTLK, CATA)

* Addonů

* Extractorů

* Maps && VMaps && dbc

**Stažení WoTLK datadisku vyžaduje [Torrent klienta](http://utorrent.com/)**